# Часы на Газоразрядных индикаторах

- SET
  - удержали в режиме часов - настройка ЧАСОВ
  - удержали в режиме настройки часов - настройка Будильника
  - двойной клик в режиме настройки часов или будильника - вернуться к часам
  - удержали в настройке часов - возврат к часам с новым временем
  - клик во время настройки - смена настройки часов/минут
- UP
  - вкл/выкл будильника
- DOWN
  - посмотреть время будильника


